【蘋果告急】黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

《蘋果日報》創辦人黎智英致讀者
各位讀者你好,
我想對你們有少許請求，《蘋果日報》實在經營 非常困難！
...
現在我本人已經墊支了5億5千萬來支撐着，如果真是繼續困難，我們都會撐下去，因為無辦法，我們明白這是對社會的責任，但希望你們能夠了解我們的辛苦和困難，多多幫忙，支持我們訂閱，好讓我們能夠繼續撐下去。
...

全文
【蘋果告急】黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

【1-Click搞掂】新增App內訂閱 輕鬆盡覽《蘋果動新聞》

推

早兩日先搵完台灣班人食血饅頭

有咩好玩過玩一次豪華篤灰, 就係玩兩次

push

上面有人連蘋果日報都要攻擊
中共真係好想蘋果收皮

推推推推推

想知點解突然有經濟困難？
唔係一向都無中資廣告架啦咩

係呀
又要食M記又要攻擊APPLE 睇黎想收網

佢話訂閱人數由80萬跌到唔夠60萬，同埋疫情期間廣告量再少咗

無知一問

其實多年以來點解美國在野唔間接出資支持

推呀

肥佬多年黎究竟有幾多個億

站係美國站場，香港人自己都唔支持的話，點解美國人要支持呢。
利申：９ｕｐ

香港得一間蘋果日報咋 要撐住

P

Push

黃色經濟圈唔係只係得食肆，幫幫蘋果

佢係做生意 唔係做非牟利機構 人地點會黎支持你

而家個收費太平
其實貴啲我都肯俾

唔講話人唔講
講就話人食血饅
Hater gotta hate

長貧難顧

已訂

站在生意上係

但政治上買大小就唔係

既然美國可以資助武裝部隊對抗俄羅斯

點解唔可以資助一個地區媒體？

中國海外都係呢招

dq6 變dq4

點睇

根本肯俾更多嘅大有人在
如果唔想改 plan 入面個收費
直接課金好過啦

呢個po都幾多人唔抵得蘋果
而且話肥佬黎有咁多身家個啲係咪以為佢淨係經營媒體事業

蘋果好睇一定支持

救蘋果

唯一抗爭紙媒喎

訂閱呀！

已經比左6000蚊蘋果:-，但會繼續

做唔店就執7左佢la毒果

成家人都訂左

已經唔同屋企人share account，佢嘅自己再訂

其他人連而家呢個價都唔訂閱

課金冇穩定收入，好難預算
成盤數會變得更難經營

樓主同意請pin

蘋果告急根本搞撚錯左重點！深黃既香港人一早訂左蘋果，隨時仲訂足一年

蘋果日報本身冇其他option課金，深黃絲除左like/share，仲有咩幫到肥佬黎？

答案就係課埋壹週刊（每月$30 ／每年$288），保守估計而家有課壹週刊既可能連蘋果用戶1/10都冇

雖然對壹週刊d 娛樂新聞冇興趣，但係佢既時事專題都值得睇，而且有好多高質專訪

如果有10萬人月課壹週刊，蘋果每個月就多300萬現金流，如果一半蘋果用戶訂壹週刊，仲可能抵銷到之前用戶退訂既影響

已課蘋果又想出多分力幫肥佬黎，立即課金壹週刊

網頁：
Android：
ios：

開個有下限無上限自由訂價啦

講真，蘋果唔係一個好嘅媒體，有時報啲嘢又尻下尻下，但係佢一定係企喺我地呢邊最大嘅媒體

如果因為佢有時啲報導尻而又去唔支持肥佬黎，咁我地就一定輸，所以希望大家諗下應唔應該去大力幫肥佬黎。

blocked thx

一人開一個蘋果post, 我先

一早支持緊

本來好想支持
但係佢喺理大戰役出賣過手足
以後都唔會再買

屌你都哂氣

全家已訂

兩個制度並存無衝突

Push hhhhhhh

俾料支共插咩

蘋果已經夠票

要課就課傳真

都係熱時同infowars 好睇

乜原來就執笠，即刻退訂

插還插 出資還出資

已經訂閱

我已經每月比2份訂閱錢

體諒下有好多都係學生同失業

自己願意嘅話
可以訂埋壹週刊
或者資助學生睇

－開始就訂左，每月＄50好低睇，又可以支持香港人報纸。
既然告急 返屋企就定約埋一週刊啦。
蘋果 唔好執笠 香港人一定支持你

睇年報都蝕咗幾年

蝕到乾塘掛

其實係人都明課金唔穩定
但蘋果訂閱數基本上好難再突破
而佢唔肯改 plan 嘅價錢或者有另類收費 plan
根本點告急都無用
因為要訂嘅一早訂晒

呢排佢不停搵名人叫人訂閱
最尾連肥佬黎都出埋
可想而知真係好唔掂
與其係咁，不如直接課金撐住先

推唔到

有資助學生課金link

好多有錢連登仔，之前想課都無渠道

講兩句蘋果有問題就係想蘋果收皮？

講你兩下五毛就係想你收皮？

夠鐘換account啦

蘋果日報個app 成日彈頁數，咁耐都唔搞搞佢

成日同班販民搭大台玩血債票償永續社運
又三番四次出賣手足
成日打告急牌又老閪都唔肯開app內付款想食到盡

而且大報呢樣野就算冇左蘋果都有立場
除左有份情意結
唔係我諗唔到點解要撐囉

最後講返句 歡迎屈毛 睇唔順眼就記得順手block埋啦

邊到？

60萬訂閱 一人60蚊 都已經三千六百萬一個月....
咁都做唔住 肥佬黎真係要認真轉型或者精簡架構
如果唔係 救得一時救唔到一世......

資助link

Thanks

佢紙媒網上兩頭蝕邊會夠

人地反問一句就話人五毛
唔好咁玻璃心啦

人哋反屌一句就話人玻璃心
唔好咁膠啦